［搞走塑］環保撚：啲所謂大機構嘅走飲管你信佢一成都死！

環保撚又輸

良心店員
環保撚死全家

支持香港地！支持美心！

食過咁嘅垃圾餐都要$63

環保撚果然冇撚腦

即刻去幫襯

條死環保撚走去食野, 好唔撚環保

個牌右下D字都支持得落

樓主好

咁似捉邊個食煙嗰隻GAME

做得好！激死環保撚就好環保